命運是對手永不低頭

從來沒抱怨半句不去問理由 ...

誰會珍惜當你還擁有

開大 HI FI 聽真係一流⋯⋯